Amazon 賣家

有冇係人係Amazon嘅專業賣家，有運作上問題唔明。我喺批發市場買貨，因為冇廠家名同product ID, 上唔到架，可以點做

上Youtube睇片學

睇完啦但係冇我嗰種情況

賣淘寶野？